挽回失敗，未必係壞事

所謂挽回，就係明明人地話唔好，我地就堅持大家有關係，
想盡辦法強調大家仍有感情，到頭來，只會收到越黎越無情既回應，
你就會知道，佢真係唔想再理你，佢係真係唔再當你係d乜野。

有d執著既，唔想離開，就話做fd，有個人留守佢，咁通常佢都會答應，
然後你又會發現，佢根本唔當你係fd，
有需要搵下你，無需要既時候，你會見到佢同第個朋友攬頭攬頸，都唔會搵你。

直到你明白，你真係真係，無辦法再係佢身上獲得關注，
你先知道，可以挽回的，都係一場誤會，
決定要離開既，只會當你係洪水猛獸，驚都驚死你纏住佢，唔好話感情，一早醒左。
呢個時候，你先開始唔會再問大家唔係曾經親密過咩，

你先會了解，感情可以話無就真係無，正如有過一樣。

係，原則上，世事無常，凡事都有機會，
但人生向前走，你心知同佢相處既時間，唔會多。

花大把時間精力，拼命挽回過，直至失敗到體無完膚，
明白到真係一個死局，人先會心息，可以開始新既生活。
而一日唔心息，就要繼續循環。

文筆好好俾個like你

迫自己心熄

樓豬 又來放毒

睇開樓主啲post ,支持

過多陣，就unfrd佢算，日日見到都辛苦。

同一經歷

我都唔想hurt 到佢 只不過唔咁做 hurt果個係自己

「你先會了解，感情可以話無就真係無，正如有過一樣。」

從來都知，但唔敢承認、唔想承認